不斷俾人藍剔又keep住搵人係咩心態

如題，又唔係鍾意人
唔覺唔好意思？

你俾人藍剔定你藍剔人先？

對唔治 我忍唔到

男仔心諗：就俾你試藍剔既感覺？

如果佢鐘意你呢

後者

唔係啦

一睇就知人地對你有興趣啦

你唔要俾我
我都想比女溝

真係唔係啊有冇強大連登仔知啊

我都試過，懷疑係條仔想收我做兵！
但唔知點解佢要用咁多時間心機去收我做兵

佢男定女先？

男 隔幾個鍾會再搵再搵再搵

你肯定佢唔鍾意你？
係就唔會不停搵你啦

肯定

打句野可以吊住個人幾方便

利申被吊，就收佢皮阻撚住曬

唔想吊

有咩根據先？ btw 試下覆佢睇佢秒唔秒覆
秒覆實對你有野啦

你想吊都無得吊

有冇chat睇下點煩先

你明唔明就係有啲人好怕寂寞，要有個人喺佢想嘅時候存在

我地唔秒回架

佢想嘅時候我都唔係度

好好奇